---
title: 家有仙七
author: Lamour
date: 2008-02-11
category: domestic_qi
layout: post
lang: zh-Hans
depth: 2
---

### 纯洁的孩子请绕道^ 11. 初次见面,请多克制

弃天帝正对着二人怒目而视。

补充一下，刁了个塑料袋装好的饭盒对他们俩怒目而视。

见了怪物的蔺无双一脸淡定，毫不犹豫伸手去按床头的警铃。苍见状，眼疾手快连忙挡住。

“？”

尴尬地笑道：“好友莫怪，这是我们家的小七。”

蔺无双再一次展现了自己的本se。

“一开始，你捡孤儿做弟妹，这就算了；后来捡鸟捡动物——这也算了……没想到这种东西你也捡得到？”

话音刚落，窗口的某……不高兴了，呼啦一下张开翅膀就朝蔺无双冲过来。苍见状连忙飞身过去阻挡。

不过该鸟在刚刚孵化的阶段就已经力大无穷，苍这一扑，一下就被弹开了。

苍只觉得身后一阵刺痛，睁开眼睛只看到弃天帝抓着蔺无双的双肩，嘴里还叼着那饭盒；而蔺无双也毫不示弱，用叉子顶着他的喉咙。

“都停手。”

苍连忙一手撑地想爬起来。

“啊！”

地上还布满了碎玻璃，苍没留神，刚刚是跌下去的时候背上扎到了，这下又是手上扎到了。

两人见他受伤，都停了手。

蔺无双赶紧将苍扶起来，看到苍背后的衬衫上都是斑驳的血迹。

“没事吧？”

弃天帝一把将他推开，奋力瞪他。

蔺无双严肃地说：“这样不行，我叫护士吧。”

苍眉头纠在一起，看着自己的手，先是点点头，然后又赶紧摇头。

“别了，我……我让小七帮我……”

他怕被护士看到，会对小七不利。

蔺无双眯着眼睛，从苍看到弃天帝，从弃天帝看到苍。

<br/>

苍……

长翅膀的人……

苍……

没穿衣服的人……

苍……

没穿衣服且长翅膀的鸟人……

（总算裤衩还是有的   = =）

“好友……你该不会是……”

“你别乱想……”

“你说说我想什么了？”

“……”

弃天帝忽然站到两人中间，将他们的视线阻断。哼了一声，放下饭盒，拉着苍就进了蔺无双病房的独立卫生间。

<br/>

苍知道他要干什么，往后退着，但想想自己这样血淋淋得出去肯定不行。

犹豫的时候，他被弃天帝从后面一把抓住，脸朝镜子，压到洗手台边。

“等……等一下……啊！”

衣服被从后面撕开，苍疼得一下叫出了声。

背上的感觉开始变得古怪，他抬头看了一眼镜子，想要确认发生了什么。待到看清，他赶紧闭上眼睛。不敢想那是怎样的画面，可是皮肤的触感是清晰确凿的。

弃天帝在舔他的背，疼痛的地方是伤口，然后逐渐愈合。

玻璃的残渣被吐出来，丢在水池里。

苍在剧烈地颤抖，不知道该停止还是让弃天帝继续“治疗”。

弃天帝倒是乐在其中，从后颈开始，一点点往下。途经所有阻碍都一一铲除，一直到尾椎附近。

“停！”苍大声说道：“快停下！”

动作确实停止了，但是弃天帝没有离开他，而是将他翻了过来。

还有手掌……

神啊，他怎么觉得眼前人一点也不像白衣天使……

“苍，没事吧？！”
门外的蔺无双听到响动，关切地问。门把跟着被转了转。

苍寒毛都竖了起来。
“我没事……”

这种样子要是被蔺无双看到，蔺无双可能要转移到脑溢血病房。

“你们在里面搞什么？”

“我……”

“嘬……”弃天帝正含着苍的手指，不知道是不是故意地发出了这么个声音。

苍只觉得瞬间空气都凝固了。

外面沉默了三秒，然后传出蔺无双的声音：“……好吧，你慢慢来。”

“啊……不是……唔……”
